「便秘」既英文係咩呢？係唔係can't poop?

睇下你識幾多個講法？

Feces secret

Constipated ?

the secret of shit

bin bay